[法律巴入]窮到交唔起地租同差餉好耐會點?

唔係有樓就有錢,要我挖個崩黎養狗真係挖唔出,法律面前窮人含撚,會有咩法律後果